Protokolli pääle 27 Webruarist s. a. N: 30 sai ettekutsutud Josep Wända ja wastas küsimise pääle et tema mitte seda näinud ei ole kui Jürri Sarwiku hobune Maddis Abramsoni heinama pääl olnud
ei ka mitte seda näinud kui Jürri Sarwik oma hobust Abramsoni juurest ära toonud.
Ettekutsutud Gustaw Kukk ja tunnistas niisama kui Josep Wända.
Sohwi Kiili Kokkoralt ei olnud tulnud.
Otsus: Sohwi Kiili tulewa kohtupääwaks ette tellida.
                           Pääkohtumees J. Haawakiwi.
                                 Kohtumees J.Stamm.
                                 Kohtumees  M. Piiri.
                                 kirjutaja allkiri.  
